有時當下自己係一隻動物都幾好

如果成日煩惱
都係因為人類識思考
有時當下自己係一隻動物
用返多少少動物本能去行動
經常諗太多嘅人可以試下
唔好極端化我講嘅野（例如話去強姦人）

做狗不嬲好過做人
冇野煩 每日食 玩 訓

想做倉鼠

點解呢

轉圈轉圈就一日

會比倉鼠媽媽食到得返個頭

好想做隻貓

扑野時當自己係狗

今日去玩bb貓 又係好羨慕佢地 輕輕鬆鬆又一日